每一秒都好驚，唔知點算好

發夢果幾日都係前線
有日仲比報紙影到大頭

呢幾日一直都好緊張好擔心
早幾日有人拍門 一直扮唔係屋企
到而家都唔知係唔係狗
而家好似有驚恐症咁
每秒都好驚
電話響都唔敢聽
點算
有無人都係咁

推

寂寞在流動 某些真的假的夢
滲在午夜裡隱隱的痛

驚到聽到自己心跳聲

好想支持你，但唔知講咩好...
所以都係講：

我無野講
我要見律師

佢上得黎一定鄭齊晒料 同埋大頭

樓主你發夢咋？
btw,暑假 去台灣散下心啦

巴打唔好驚你仲有我地陪你
記住你冇野講你要搵律師呀

已經拍左幾次門了
有冇人都俾人拍門

冇人陪呀 所有野要自己承受

你落一落街/去網吧先？

點拍法？

聽到出面有幾把聲音 但又冇講係黑警
一路大叫同踢閘，仲問鄰居有冇見到呢個人出入

我發夢上咗好幾個電視台 俾人抄咗拍片 唔洗驚 唔好再俾人抄就冇事 同埋之後企後啲

咁樣好嚴重喎

記得抄低律師電話

自己小心 記住你係無野講

聯絡律師議員問下意見先啦

背定D律師number 先啦

你有大頭咁基本上已經鎖定你
但佢淨係拍門唔強闖又似乎未拎搜查令
電腦d野好搞掂左佢先
出去避一避風頭先啦

冇事個d巴打 搵人支援下樓主
你估跟足個幾句野 就可以安心咩
就咁講搵律師 樓主點搵律師 打咩電話都未知啦 係咁重複個幾句野真心冇用 搵d實際方法幫下佢仲好